做緊護膚品counter 你問我答

人工幾多

大約26k

幾耐年資

三年幾

咩皮膚 想要咩功效？
我都幾鐘意雪花秀

我可唔可以老實答你其實冇乜野護膚品真係收到毛孔？ 有都只係心理作用影響
容易出油既可以一個星期敷一兩次清潔面膜 d皮膚乾淨d都可以防止毛孔繼續大落去 origins黑色果支mask幾好用
如果雪花秀太潤可以試下kiehls水份精華同gel cream 個gel cream係oil-free

激光果d我唔識丫 可能要去美容院掛 答你唔到

另外之前有用過其他牌子既b5精華 即係類似純透明質酸果d，都幾清爽幾易吸收 我日日化妝覺得唔夠潤，不過你皮膚比較油可以試下果d

邊隻toner cream好用 我油性肌 eyecream既作用你覺得大唔大

答左你eye cream先 我自己日日化妝會用遮瑕膏遮黑眼圈 會好容易乾 所以一定要用眼霜
如果你唔係化開妝既就睇你有冇想改善既問題 唔用都得

Toner我唔係油性肌所以可能同你唔同 我用最basic保濕果d
不過有同事話果隻日本仔牌子既美顏水 藍色樽細細枝既 係sasa買到 佢油性話好好用

想問吓Kiehel's 支oil free gel 好用啲
定clinque 支 moisture surge gel

我眼見就kiehls gel cream多人買d
不過都要睇膚質既 clinque果隻會潤d

一日返幾多個鐘？
一個月幾多日假？

9個鐘
返五日放兩日

有冇hand cream推薦

我用緊jurlique 好香

咁咪好好做
難唔難請人？

成日貼招聘但好少見佢請人

感謝
幫朋友問，有冇推薦比皮膚敏感嘅人用嘅護膚品啊？

我男仔黎 想去黑眼圈用邊隻好

我未用過，不過我黎緊想試下雅漾
利申：我冇敏感，不過都係覺得敏感用返d純水份既牌子就好

我問緊eye cream sor

好啊 唔該曬

其實同我樓上講收毛孔一樣 冇乜邊隻真係可以去到黑眼圈 可能世界上真係會有，但起碼我用過咁多隻都未見過有效啦
講真因爲黑眼圈成因好多種 有d人係黑色素 有d人係皮膚薄 有d人係血液循環唔好 好難真係有邊隻解決到 所以我都係用遮瑕膏算
Btw 男仔有黑眼圈冇咩所謂姐

咁膚色暗沈係唔係都冇辦法架啦

多d做去角質啦 同埋試下用美白野囉 同埋塊面冇咁乾都會冇咁暗沈架嘛

做緊咩brand

點入行？

想問下士多啤梨鼻點搞

我沖完涼之後個鼻會變番正常一陣，係咪代表唔夠濕先咁

由細到大都淨係清水毛巾洗面，可唔可以講下簡單潔面程序
係咪洗面奶--->爽膚水--->面霜 已經夠
平時仲有冇咩步驟要做？我見仲有人講咩深層清潔同保濕 可唔可以講下點先算深層清潔同保潔

同埋點分皮膚咩性質？我係T字位比較油 面豬燈唔油，係咪即係乾性皮膚

問題有d多

可唔可以唔自爆
其中一個好多大陸人買既牌子

公佣定私佣？
近呢年生意係咪愈黎愈難做

深層清潔=敷下泥mask,一個星期一兩次，幫你"tun"返毛孔d污糟野出黎

簡單潔面程序=洗面奶--》爽膚水
(不過雖然我做呢行成日教人咁做，但其實我從來唔用洗面奶洗面 我晚晚卸完妝用清水係咁洗就算 比d同事話我錯哂 ）
（不過你話你t字位油都係要用洗面奶啦，如果唔係d黑頭會仲勁）

保濕=其實正常你搽面霜做保濕就夠，不過如果你覺得都係唔夠保濕可以先搽精華再搽面霜

你係混合性皮膚丫

我係讀緊書時做pt入行的

公司叫做公佣 但其實方式係私佣
我唔知丫，我先做左野幾年，不過聽d老既同事講話以前真係好做好多

唔該哂

我上面見你講 去角質 係咪即係用磨沙果啲 去同唔去其實有咩分別？我問過d女仔朋友話唔好成日用磨沙嘅產品 會搞到塊面太薄，但係我見有d男士洗面奶寫到明有埋磨沙，佢產品說明果到又話日日用嘅？

同埋想問下去黑頭程序正確係點？
我依家係用DMC凍膜30mins之後用黑頭針輕輕刮走表面果d頭黑，然後敷爽膚水15mins就算
咁樣啱唔啱 洗唔洗再敷其他野收番毛孔架？
我仲見過人話用橄欖油係鼻打圈就得

唔該

上面果個絲話皮膚暗啞我先叫佢去下角質
係呀即係磨砂果d 唔好成日用，意思係唔好日日用/隔日用，咁死皮厚既時候都有需要用下架嘛

磨砂既砂都有好多種，有d好粗好鞋有d就軟身d冇咁鞋（唔知點形容），咁說明書話得日日用就應該係軟果種黎既 不過我都唔覺得有需要日日用

我未用過dmc凍膜呀，不過我之前返工果度好多人買 唔知work唔work
我淨係知origins黑色mask/kiehls白泥係work
你敷爽膚水/敷保濕mask都得呀
（不過我自己冇黑頭）

橄欖油果d偏方我唔識呀

唔quote咁長，想問下清完黑頭之後敷嘅爽膚水洗唔洗特登揀有油精成份嘅用 我之前睇過話有油精成份嘅爽膚水又叫收縮水，可以收縮一下毛孔，啲人建議清完毛孔用有酒精嘅收一下。

但係你上面話收毛孔嘅都冇咩用 咁係咪唔洗特別搵支有酒精嘅 清完黑頭用？如果清完黑頭應該用收縮水（有酒精）嘅話 平時係咪唔洗用有酒精果隻？
因為以前睇過話揀產品果陣儘量唔好揀有酒精成份嘅 咁仲有冇咩成份係唔好嘅，揀產品果陣要特別注意

唔該

打錯字 上面油精全部係酒精

其實收縮一下唔會收到好似完全見唔到毛孔咁 不過係你岩岩清完d污糟野出黎你用d爽膚水搽下或者敷下可以有少少幫助毛孔唔會繼續大落去
我同佢講話收毛孔冇用意思係話個毛孔長期撐大左 搽野係唔會細返
同埋皮膚如果唔係特別敏感我覺得唔洗話完全避開酒精成份 起碼我自己用野唔會話專登揀唔要酒精 我咩都試

有咩成份唔好揀，唔好揀果d有乜乜微珠膠粒果d磨砂囉，唔關皮膚事，係分解唔到海洋d生物食左落肚會死

絲打點睇sk2 神仙水？

老實講 我用緊 但仲試緊佢有咩好

有咩去角質產品推介？

最憎咩客?
講唔講得你做邊區? 或者係咪遊客區?
點樣決定比唔比sample個客?
點睇妹妹仔客?

sorry 好多嘢問

我都係求其買 同埋好懶用
冇覺得邊隻特別好用
用緊fresh既黃糖面膜同nuxe玫瑰磨砂

做緊邊個group

最憎唔應人既客 同埋冇禮貌既客
係遊客區

派sample: 間間公司/個個brand唔同，如果要入code果d sample/gift多數要買滿指定價錢先送；有時有d唔使入code既sample可以派，但唔一定有

妹妹仔客：如果唔係爆緊場既時候我都會好樂意答佢地野既

驚自爆
不過唔係loreal group

點睇你地果行既前景
有無前景可言？

我都唔知 好多同事話愈來愈難做

咁慘

好多暗瘡印應該用咩好唔係坑個d 係紅色黑色咁樣的

底薪幾多？
本地 大陸 西人 比例幾多？
間鋪咩地區？

太嚴重果d我都唔知 可能要去做facial

底有12k
大陸人最多 其次韓國人印度人西人日本人 跟住本地人
我返工既地方係偏遠既遊客區

我成日都乾到出白色敏感粒粒，有咩洗面奶，爽膚水，精華，cream推介

依家護膚程序係洗面奶，爽膚水，b5精華或者用haba鯊稀油，最後cream，一星期一兩次深層清潔加面膜，但都可以乾到甩皮

平時用完洗面奶都會乾到超緊，覺得遲一秒拍爽膚水都會裂，已經試過好多保濕洗面奶，都係乾

可唔可以分享下你日常護理用咩brand 姐係toner 個啲 同埋妝前護理

點樣r多啲sample?

你試下唔好用洗面奶

我而家懶 冇用toner
而家護膚：神仙水->雪花秀眼霜-》精華dior one essential->面霜dior capture totale
化妝：pony effect保濕base->SK-II cc cream->遮瑕膏-》canmake定妝粉

我而家果度冇得r
不過之前返工果度 只要你表現到唔比多d就唔買，同埋話用得好一定會返黎搵我，多數都r到多一兩粒既
（不過之前個度唔係counter,係連鎖果間化妝品公司）

長時間係冷氣地方做野 點先唔乾同keep到個妝 Thz

有無落妝水 推介?? 我成日生暗粒 唔可以用油 有咩精華同cream介紹?

我成日攞公司d保濕噴霧tester噴下

如果淡妝 我覺得日本仔bifesta落妝水幾好用

一個月大約要跑幾多

每人一個月大約70萬

今年幾歲？

就快廿中

D同事會唔會好閪

同行

你果度好唔好做

做任何行業都會有西人

我係護膚懶蟲
每日用肌研洗面泡同埋biosense(?)噴霧噴下塊面就算
我面珠燈好乾 額頭又好油 成日有走米粉刺生喺額頭
我應該買咩黎打理下塊面好？
利申好憎搽啲立痴痴嘅嘢 最好搽完會乾爽得黎起少啲粒粒就好
謝謝

諗住買skii cc cream，絲打覺得long lasting嗎？啱唔啱混油肌用 btw我都啱啱開始用神仙水

黑眼圈眼袋點清

我覺得SK-II cc cream超級無敵好用 用緊第四枝
不過我乾性皮膚
我基本上用唔到粉底/bb cusion/粉餅果類野 因為長期返冷氣地方好乾會好浮粉
但cc cream唔會
我乾肌用覺得好long last呀
混油肌"come"多d定妝粉lor

搽保濕精華同gel cream囉
B5果d幾清爽呀

基本上搽野去唔到黑眼圈
搽緊緻成份既野可以幫你防止眼袋鬆弛下去 但唔會真係收到眼袋

黑頭同雀班好勁 間唔時有用清潔面膜
加上鬚根越大越嚴重 個樣殘到爆點搞

鬚根幾man呀
個樣殘敷多d保濕mask

請問夏天有咩cream推介
我連kiehl's藍色嗰隻oil free gel cream搽完都覺得好笠

有冇搽爽膚水同精華？
如果有搽既話gel cream好薄咁搽一"朕"就得架喇喎
應該唔會笠架喎

嗰隻gel cream我記得有silicone 成份啊
你check多次有冇 我用過都覺得唔好用

點樣去暗粒

謝謝樓主

唔多

我岩岩攞左黎睇 化學成份唔識睇
我唔化妝時用 覺得幾好用呀
可能我特別乾掛 唔覺得笠

你點睇塊面有時好亮白, 有時好暗啞?

暗粒我都係去美容院清

係咪照鏡時燈光問題

聽講要去暗瘡紅印 要用美白產品..係咪真？

唔係,好明顯每日皮膚係狀態好OR 暗啞好睇彩數。
有時食完糖野, 塊面又冇光澤又暗啞。
我自己都唔知回搞好

用美白產品可以均勻返膚色
所以舊左既暗瘡印 可以改善下

有咁明顯既咩？
我自己都冇試過
淨係會係屋企廁所沖涼前照鏡覺得特別靚 係第度照鏡柒返

不過睇新聞都話食得甜野多唔好 皮膚會提早衰老

不過暗啞果d問題 用下d有抗氧化功效既護膚品囉

點樣睇IPSA 呢個brand?

想問下絲打點睇belif 呢個牌子？
另外我係混合肌，t字位出好多好多油，有冇咩可以推薦？

我淨係買過三色遮瑕黎用 覺得麻麻 可能我唔識用
護膚品唔知

沙漠肌乾到痴線用咩cream好？用緊豆乳乳液覺得唔夠力好快吸收 日日化妝都好易浮粉

Belif我未用過呀

混合肌可以用水份重d既精華呀 然後搽好薄一"朕"既乳液就得
水份精華 我諗起之前用過caudalie幾好用呀 我覺得唔笠 同埋夠保濕

乾性皮膚用乳液一定唔夠架
同埋要化妝 你用精華-》面霜先得

又諗起 之前買過cruel保護精華幾好用

日日企咁耐辛唔辛苦

睇下返咩更 有時返夜收11:30臨尾果兩三個鐘會企到好頭痛

點樣可以溝到櫃臺姐姐

做護膚品sales都近3萬人工
請唔請毒撚

Thank you
其實我係ipsa做過skin test，佢話我水份有49%、但油份得6%，不過我係會出油嘅皮膚，內乾外油，一唔查護膚品就乾到爆，又容易毛孔閉塞，自己已經投資好多錢係護膚上面，有冇咩可以救到我

男仔想問有咩産品有效去雀斑同收毛孔？

唔識教人溝女

我間鋪冇男仔 見過其他鋪有

其實我都唔知呀，我自己都係不斷試，咩牌子都試下
補濕果d你試下我樓上提過果d牌子啦
Origins/ caudalie/ kiehls/ cruel
都唔算好貴，大部分都$500內

諗住轉賣護膚品 有冇好介紹

有效去斑出去做激光啦

收毛孔 搽野基本上冇咩用
你keep住毛孔乾淨 可以唔會粗落去

隔離有個post講得岩 唔好對護膚品咁多幻想

你本身做緊咩？

fashion 呀

我都唔知有咩好介紹呀
淨係聽人講唔好入loreal group

我呢邊勁低人工
跑到數都冇你地咁多

男仔想開始學化妝，睇完啲皮都係唔知點入手好，因為唔識分自己面型呀皮膚質地個啲，可以點做

聽講fresh都好做
朋友話人工都好pay 但要睇係咪編你返旺鋪

不過我冇去見 因爲我驚呢類牌子興多兩三年就唔興

點解想化妝既？

我係混合性皮膚
我用cc cream會甩皮 用bb cushion就太令同油
我想問可唔可以以介紹下有咩底妝野可以幫助控油同清爽啊？
無化開妝

執靚自己

混合性我好多朋友用sofina台灣果隻base聽講幾好呀
或者benefit果支posefessional

要清爽要用碎粉呀，banila co黑色盒果隻碎粉幾好用 又平

其實男仔正正常常睇落乾淨就ok啦 最多護下膚 搽下防曬 修下眉既雜毛果d
我覺得男仔搽粉/打陰影果d唔太好（可能我老土掛）

咁用base前要唔要用d咩？
我對護膚同化妝無乜認識

唔洗呀，搽完護膚品就可以搽base

你公司有冇員工free goods?
你會拎黎同人交換d咩產品?

有呀 幾個月一次

通常六折放比朋友
同事就半價

請唔請part time

我有用精華啊 用緊the ordinary b5但都唔夠力 乾肌用面霜會潤過乳液？

你靚唔靚

我呢度冇pr 不過可以做promoter

搭嘴先 粉底太白太多陰影會變成咁

B5好清爽架咋 搽上都係舒服唔笠
但對我地呢d乾肌仲要化妝一定唔夠

你試下cruel啦

係呀 面霜會潤過乳液

同埋多d敷mask囉 仲有飲水唔夠都會係咁

普通路人樣

好慘 化妝師玩佢

兩邊面同下巴好多暗粒, 搞左好耐都唔掂, 點搞好

有做FACIAL

利申: 巴

冇，我都係得閒去美容院清

聽同事講日本仔果隻"美顏水"可以去暗粒，前排facebook好多廣告果隻

絲打覺得係咪越貴既護膚品係咪對皮膚越好建唔建議晚晚敷mask 有無paper mask推介

更正 我諗唔係去暗粒
應該係話冇生咁多暗粒至真
因為粒暗粒已經係度唔會因為拍下美顏水而消失

Curel我都有用乳液 都係唔夠 睇黎要買番面霜 唔該曬你啊

我諗要睇功效
要保濕既我信平野都有好野

但講到要抗皺 緊緻
我信la prarie/la mer果d賣到咁貴唔係冇道理
而且我自己覺得啦 講到要抗皺緊緻果d 就唔係搽一兩枝就會知道有效果
而係我可能2x歲開始用 十年後我同同年齡既人比較 見到個分別

唔建議晚晚敷 之前睇台灣果個容嘉話自己晚晚敷面膜搞到變左敏感肌

我自己好少敷面膜 幾懶下
同埋我覺得敷隻隻都冇咩分別 冇咩好用唔好用

我自己都係不斷試野 試到岩為止

我塊面好乾同埋敏感 有咩爽膚水介紹
腮位有一達紅左都瘋狂生暗瘡 好完又生 又多粉刺 有冇咩product推介搞掂果個area 試過用茶樹油 整到好紅同埋痕 但係都係冇好到

好乾同敏感用溫和d既牌子啦 試下雅漾呀
腮位生暗瘡係咪枕頭唔乾淨呀

絲打個間個牌子係咩英文字頭？出唔出名？

泥mask有邊啲你覺得係好or 好work

想問
邊到有得買skeyndor 依隻牌子既產品

S字頭
出名

好多人買kiehls白泥 但我未用過

未聽過

我妝前會茶雪花秀，肌研極潤藍色，但都有d唔夠貼，我支粉底都唔算乾，係咪要再上d潤d既化妝水先得，同埋一到夜晚有變變地色

有無咪潤啲嘅粉底推介

唔係L'Oréal group咁好易估 屯門？

我都唔用粉底 我用咩粉底都唔貼
同埋一到夜晚就變變地色係因為氧化左 我都唔鐘意咁
SK-II cc cream好好用 同埋隻色靚

唔係屯門

男仔入行會唔會好難？

本身做緊咩？

全職炒散，冇相關經驗

可能有d難

有咩粉底同碎粉好用？
應該係混合性皮膚 t字位出油

粉底唔知
碎粉： banila co/ laura mercier 都ok

有冇男仔岩用洗面膏？
塊面成日都好油

濕疹皮膚點搞 手好乾 用乜好？
有濕疹皮膚唔好 會唔會鞋入行？

我唔知 因為我唔用野洗面
不過你行入萬寧/莎莎都有多男士專用護膚品

研究下先
護膚品好似好忙啲咁

濕疹唔知喎 或者要問醫生？
用冇香料果d得唔得呀
你問會唔會難入行？
塊面化唔化到妝？如果塊面望落正常既應該影響唔大

都係架 密密做囉

想問下
塊面乾到痕，蘋果肌位長期紅
應該搽咩面霜好

平時洗完面後>無印化妝水>bodyshop 幹細胞精華>kiehls白色面霜（呢個全面搽T位會好油 ）

我樓上講過果d牌子既保濕精華都幾好用呀
其實每個人都唔同 要試多幾隻先知

不過你有冇試下唔用洗面奶呀

我平時用bodyshop teatree/ bifesta碳酸泡
姐係落妝後唔用洗面？

我自己係 不過比身邊所有人話我係錯誤示範
但真係冇咁乾

不過我係用完shu卸妝油—》bifesta眼部卸妝—》bifesta卸妝水

同埋如果乾性皮膚唔好用會起泡既洗面啦，
就算要洗都揀d唔起泡既黎洗
即係洗面乳

有咩深層清潔好用？

喺朋友屋企用過kiehl's隻白泥
覺得唔多清到黑頭粉刺但我朋友話好有用
唔知係咪我毛孔太粗大
定要用多幾次先有效？成日覺得自己塊面好污糟

用多幾次先有效

同埋敷之前去下角質先會好d

好多專櫃姐姐都好得
但係男人老狗唔知點識到

應該都唔會係walk in識到

點睇fancl無添加？啲野細細枝又賣到好鬼貴 但聽fd試過似又幾work

我未用過 但如果用哂而家果d我諗住試
對呢個牌子幾有好感

做緊化妝 得塊面無事

識化妝應該仲易入行啦

絲打，額頭好多暗粒點算 （表面未見濃的）

T字位油

暗粒去美容院清

Origins復活草應該無伏？

復活草我未試過 靈芝系列我就覺得好用

同行 我都想知樓主你果到好唔好做
想轉工

我用左雅漾支噴霧 感覺幾好 但想之後再搽啲保濕既爽膚水
枕頭套成日換嫁啦 有支produce俾我敷下

油性皮膚 好多油脂粒
邊隻產品有效啲？幾耐用一次？

多假期 但係時間難頂 返shift有好早同好夜
但d客都算好做
你呢？

雅漾有出爽膚水 精華 果d呀

粒粒都係去美容院清
你平時係屋企搽野夠保濕就得啦 但唔好太潤

路過 冇睇後面啲comments
表示有fd喺美容院做 話激光/彩光都可以收到毛孔
上次個fd考美容試 搵咗我去做model做面部脫毛（脈衝光） 脫完毛之後覺得毛孔真係收咗啲 不過我就真係唔知呢啲光對皮膚有咩傷害（戴返個頭盔先）btw我同意齋搽護膚品係收唔到毛孔的

絲打去邊度清 我做過幾次sxxxx x beauty普通針清 覺得麻麻哋

好多返shift都要好早同收好夜...但都唔會出到23k
如果你真係覺得難頂咪做多幾年轉去細brand 輕鬆好多
我果邊得6日例假+17日公眾假 返工算輕鬆無壓力 d客都ok既 唔算多閪客

同事d學歷如何？
仲搵得多過好多大學生

係呀 我都覺得脫完毛d毛孔細左

我去過向日x同埋dr rebxxx
兩個都係join facial送既
冇咩特別覺得好定唔好
不過驚左向日x，sell得好勁，唔會再去

但我既早係早到0615...我四點幾就要起身
返早前一晚好多時都訓唔到 好痛苦

但我應該唔會諗細brand喇
而家呢度d客有陣時真係幾好執

無啦啦出左黑班 點防止再出同點清？

D同事中學程度掛，冇特別問

有斑搽野唔會話幫助好大 最多係均勻膚色
真係想清 去美容院啦

防止：平時一定要做足防曬，同埋早睡早起

我呢邊日日係咁拆貨比客試
試完又要pack返 想死
你個行化妝唔叻 但皮膚好請嘅機會大唔大？

我諗見工時最好都係化返full makeup
你皮膚好唔化個底，但眼妝胭脂唇膏點都要齊

有無咩去角質推介？面上好多好似起雞皮咁既粒粒
但我用開既去角質產品都係廢 啲擦膠碎摔出黎都唔係我啲廢棄角質黎

我而家用緊nuxe玫瑰磨砂同fresh黃糖面膜
但我冇覺得邊隻特別好用

粒粒應該要去美容院清

擦膠碎只係果支野捽出黎既物質 靠果d物質黎輕輕痴走你既老化角質 所以其實好弱

落 CC cream 要用 卸妝油落嗎？定普通洗面野可以？

我用卸妝油再用卸妝水

工作關係要見人，會用CC cream,平時出門口前會cream 後再上CC ,但時間過後T字會油，點可改善？謝謝

冇搽碎粉？

勁

有冇邊隻清黑頭用品係極溫和
臉頰長期敏感，但毛孔又好大

想去背脊暗瘡印 有無咩產品推薦係可以有效去印

利申：窮撚

你面頰都有黑頭咩

沖涼得閒做下身體磨砂
最多膚色均勻d

但有效去印答你唔到 應該都係去美容院

以前旺有冇50/60k一個月?
係咪facess個d返
上次入過去搵fd修眉 幾多靚女

聽d年資耐既同事講 有

唔係facess

見倒你要返6點 知你唔係市區

Shiseido

上面都有巴打講左

唔係

我係19歲絲 有以下皮膚問題
1。面頰下巴成日生暗粒
2。眼角下面有好短既眼紋(淨係眼角位 冇延伸埋去眼尾）唔係好深 得幾條 想知係咪冇得靠護膚品消除佢地？
3。眼尾下有d雀斑
4。我平時夏天又唔覺自己皮膚好乾 但去到秋冬天 額頭同埋耳仔下面嗰個位就會乾到爆！係乾到甩哂皮 摸上去有皮碎甩出黎 我cha完d moisturizer係成塊面又頂唔順佢種痴lup lup感覺（因為我面珠唔覺乾）最後cha 娥羅納英係d嚴重位置就算
想問問1-3有咩產品介紹 4:我咁既情況係咪已經普通skincare brands解決唔到 要cha physiogel/睇皮膚科
唔該哂！

我19歲 笑嗰陣臥蠶有啲紋 可以搽咩
敷deep clean clay mask都係好撚油又可以點
油到上勁多碎粉都好快溶曬 眼線都溶落眼肚 所以唔敢用mascara

1. 暗粒去美容院

2. 我都有 其實眼比較大既人多數會有 係好正常
條紋已經係度搽野係唔會消除到
可以做既野係早d開始搽眼霜
盡量令眼部範圍水份足夠
防止條細紋變做深既皺紋
因為乾燥都會令我地既紋愈黎愈深
我好似都係20-21歲開始搽眼霜

3. 雀斑唔會完全搽野去到
要去美容院
不過做足防曬唔會愈出愈多

4. 又唔使皮膚科住既我諗，
Physiogel幾好用呀，我冬天特別乾時都會用佢

表情紋一定有架喎 好正常喎 我都有
不過同我樓上講既一樣
早d搽眼霜 眼部水份足夠條紋就唔會愈來愈深

敷完clay mask敷保濕mask可能會有少少幫助
不過如果你係天生油性肌膚就要勤力d補妝了

眼妝易溶 有冇用眼影？
同埋用眼線液係最好
Mascara唔好揀寫住"water proof"個d
要揀寫明溫水卸妝果d

Shiseido好低人工

眼有笑紋有冇得補救？
用邊隻eye cream好？

有暗粒

凹凸洞冇野可以搽得好

水份夠，表情紋就冇咁深
但唔會完全消除
我用緊雪花秀閃理眼霜 幾好用

雪花秀會唔會好笠？
我係混合油肌

多唔多仔比條女夾住黎買化妝品

冇買過雪花秀啲野 係咪好貴
眼霜同普通保濕cream幾錢倒？

咁暗瘡印好深色呢?

搽眼唔會笠架喎

大陸人情侶/夫婦多
但係唔算夾 都幾多男人肯陪老婆睇野

最多搽去斑精華可以慢慢均勻膚色 唔會話好快見效

我用個隻眼霜$760 不過大支過一般眼霜 係25g
幾襟用
雪花秀最basic保濕cream $680

想 問下邊到修眉好
有冇試過遇到好閪既客

修眉唔知喎 我自己係屋企修

閪客 又冇咩特別深刻添
可能我遇過既都唔算好惡頂
韓國人多數都麻煩囉 佢地唔知點解有個concept係買完野有得無限refund
買一支唇膏可以要你void單void三、四次
英文又差 對住我講韓文做咩姐
但唔算好惡頂

閪口閪面既客就有 大多數都香港人 唉

眼線都溶 唔敢用眼影呀 同埋上埋眼影好濃妝咁 可能我唔識化啦
我應該係混合肌掛 額頭同鼻多油 面頰有時會甩皮

可以用一盒大地色眼影入面最淺果一兩隻色架嘛
即係少少閃 香檳色到唔係好覺眼果d
搽眼蓋同埋下眼線尾三份一果個位
咁樣個眼會持久好多架

哦 咁可能你個底乾呀 所以成日出油

塊面搽咩都乸，之前買嘢個ba話係太乾先咁，但係我出油多嘅位都乸。點解會咁

試過咩牌子？

自己得一罐the body shop
其他都係試呀媽用緊嘅，冇留意咩牌子，不過都係啲開架嘢

乾得濟係會乸架，但應該唔會搽咩都乸？

試下d好mild既牌子
Physiogel都可以試下呀

敏感牌子真係試咁多 覺得Avene最好

我用緊都想試avene

香港人睇黎真係最難招呼

遇倒nice既香港客會唔會好開心

入黎睇野唔買既香港會唔會白眼
好多sales都係咁 唔買個樣閪過豬閪

係咪會鍾意大陸客多啲因爲買得多野 香港點多都係一兩件自用

點睇啲KOL成日黎sell下野又有好多野收

覺唔覺好多化妝品sales幫人試products上面既時候查得好柒 根本唔識幫人化

見你個po沉沉地你又咁努力推 所以諗倒好多問題sor

皮膚好靚化哂妝既靚女黎睇野
同埋油面暗瘡學生妹黎睇野
有冇覺得你地既對待會有唔同？
因為自己非常覺得

細個既時候入專櫃啲人一係唔彩你 一係當你水魚sell
依家就真係唔同

會呀
香港人一入到黎同大陸人最大分別唔唔係靚唔靚/衣著打扮
係一入到黎唔會睬你
我地逢親有客入黎要講"hello, welcome"
大陸人/其他國家都會講你笑一笑或講返"你好"
只有香港人係當我地空氣

唔買野我唔會白眼呀 我自己行入鋪頭都唔係一定買野啦

而且我返工呢度 基本上十個有九個香港人入黎都係用黎sip時間（未夠鐘上機） 所以都預左唔買 唔會有咩感覺

係咪唔同角度問題呢 我覺得我呢度係港客個樣閪過豬閪

咁一定啦 我返工都有責任要跑數

但有香港客問野我都一定會答左佢先

冇咩感覺
不過都覺得果個mmm1122有陣柒味

我做果度唔洗幫客試上面
我唔知喎
我都唔識幫人化妝

多謝你呀

我諗我對待靚女同學生妹都係一樣
就係 佢冇問野就由佢自己睇

如果你問我對靚女同男人既對待有咩唔同
就係我見到男人入黎一定會狗衝
因為多數都係幫人執 爽快好多
（以上講既野只限我而家返果度，可能同市區唔同 ）

樓主番緊skII ?

係

暗瘡印好深色有咩product係可以搞掂佢

THANKS C打

咁skii cc cream幾錢 想買

咁鬼得閒既你

$570

偷偷玩電話

如果全部sales姐姐都好似你咁就好
我好驚入專櫃 好驚唔買野會俾人暗地diu

唔好去遊客區囉 去果d一定係理左大陸人先 人地跑數都好有壓力 無辦法

同埋你入專櫃想睇野 其實講句「我自己睇下先，唔該」
我地個感覺就會好好多 同埋唔會chur住你（不過有經理係度情況另計，一定要扮跟客 )

絲打好好呀有問必答
Skii 如果岩岩二十歲用 係咪未必太適合

其實有好多巴絲問題我都答唔到
暗粒/毛孔/雀班/黑眼圈果d
唔想比假希望佢地搽野去到
（可能有啦，我唔識）

唔會唔適合呀
有分唔同line
睇你有咩想改善

保濕呢 係咪建議買一套入門裝試下先

保濕可以用repair c精華同facial lift乳液呀～
我用過 都幾好用的

如果神仙水未用過可以買75ml裝試下用先🤗

你覺得應該依皮膚狀況揀護膚品定年齡

我二字中但用緊estee lauder advamced night repair比朋友話太早

皮膚狀況
因為年齡只係一個數字，我地有好多唔好既生活習慣會令自己提早衰老
（好sales口吻添 ）

以我所知estee anr系列真係for 25-35歲左右用（有錯勿屌）
只係賣得廣告多 搞到廿幾歲又用 五十幾歲大媽又用
不過我自己對呢個牌子唔係好有feel 冇用過

不過你覺得好用就無問題啦

塊面成日都好撚油可以點

係油到我自己feel到有一層野
好唔舒服

平時都係用洗面'間'
之前用爽膚水

大約3-4 個鐘已經油到痴線
好煩好辛苦

我本身對佢都嘛嘛 不過佢眼霜真係唔錯

知唔知點解sasa賣專櫃牌子野會平咁多

塊面好油都要搽野保濕
如果唔係洗完面塊面好乾會油上加油

支肌研化妝水算唔算

我應該搽咩保濕？

我試過用個支茶樹cream 我覺得一搽cream
仲油

支野叫green tea moisture cream
我覺得冇咩用
好似仲反效果

肌研我自己覺得ok笠
（不過好多年冇用，而家唔知）

好多牌子有出b5精華 幾清爽幾舒服
精華之後再薄薄地搽一朕乳液就ok啦～

你用咩洗面
依家好似同你傾計咁

係cream狀架？
Cream狀係油份多 當然笠
你要搽既係水份重既野呀～

我唔用野洗面架 錯誤示範

你做咩咁夜都唔訓

即係我洗完面
用toner 再用b5精華？
之後用乳液？

但你話我要保濕
乳液唔會好油？

B5精華係咪冇分油唔油性皮膚

係cream咁既樣

岩呀
乳液唔笠架 搽好薄就得

冇分

對你黎講太潤啦 留返冬天用

其實toner有咩用？
又唔保濕好似廢廢地？
乳液有冇咩介紹？

我b5 諗住買Aesop/ ordinary

一支b5 都幾舊水
每次都係用一滴？
通常用到幾耐到？

但你用完落妝油都唔用野洗面？邊頂得順呀

你都唔訓

乾肌乾到不斷出瘡 求有效保濕方法

Toner都緊要架

其實爽膚水係潔膚既最後一步
佢可以帶走洗面奶殘留既雜質 同埋多數有溫和去角質既功效
加埋幫你係護膚前軟化左皮膚
所以覺得皮膚油/搽野唔吸收/怕笠既人更加要用佢
（又變sales口吻 ）

我都好鐘意aesop呢個牌子 不過未買過
D sales好似好串（果次我犯賤行入海港城果間）

我用得好快 好似30ml個零月用哂
Sasa/萬寧好似有d百零二百蚊既

我見toner 都好平
係咪是但買都冇咩分別 定有冇咩介紹

我唔用野洗面架
唔知係咪咁我皮膚keep到唔算太乾 又唔會好油
不過如果你容易有黑頭就唔好學我

我見b5 如果買cheap 野
好多時d成份好似好海鮮

所以見ordinary 同Aesop 好似可靠d

同埋我買咩乳液好？

我卸妝油-》眼部卸妝-》卸妝水咁樣

我又覺得ok
同埋用完shu卸妝油塊面好滑好舒服的

我d油可以用手心一推
反反地光

其實我塊面冇火山冇黑頭
就咁摸都順滑

係成日變左油麵好麻煩

我用緊fancl果支
我同你一樣 都用完油再用水
但我係眼部卸妝》卸妝油》過水》卸妝水》再過水
每次過水都會用野洗面 因為我成日都覺得好污糟好油

你有冇用過fancl果支？覺得shu定fancl好啲？

乾肌加出瘡我唔知呀 因為我唔生瘡的

不過頭幾頁我提過幾隻牌子既保濕精華都幾好用既
Caudalie/ cruel/ origins
唔記得喇

你試下美顏水

我以前中學有用過dhc呢啲梘 但我覺得啲梘用耐左好污糟 積住好多細菌 由其平時放係廁所

咁你試下唔好早晚都洗 淨係夜晚洗

我都想試caudalie隻皇后水同啲保濕cream
但...頂 要去到好遠先有得買

sorry樓主我成日周圍搭爹

洗咁多次面咪好乾 我接受唔到

用過fancl呀 冇shu咁易乳化，印象中fancl洗完好似真係油油地

我係用開shu 跟住突然patpat痕試下轉fancl 但之後都係買返shu

皇后水好好用呀 同埋好香
Sasa有售

因為fancl乳化完都好油好難頂呀
用完呢支試下shu先
有冇分唔用定得一支嫁咋？

洗咩sorry 多謝你幫我推post

咁又係喎 我冇呢個concept
諗真d真係幾污糟

之前上過一d 公共衛生堂
人有好多偏見/覺得

其實奶廁所版個邊仲乾淨過你部手機
除非發哂毛又成 基本上梘如果冇添加係好乾淨
細菌同昆蟲都唔鐘意梘

我用開綠茶
之前都patpat痕買過琥珀果隻 太油
最後都係買返綠茶

乳液我要揀邊d岩我油性皮膚？

哈哈 原來係咁架

或者咁講
梘就係用黎清潔去油

你用佢就係用黎清走細菌
咁又點會污濁

多暗瘡 應該用啲咩去清潔？

我印象中langeige/caudalie/Dr G果d都有出清爽型乳液 都多客返黎配的
不過以上唔係我自己用過 我唔肯定好唔好用

你幾時會用潔廁德黎刷你部iPhone
但廁所你就個個星期刷

Keyboard阿 呢d都係重災區其實

點睇lush d deep clean mask

其實係咪保濕夠就可以有水光肌 男仔嘅話係咪都係難少少。。。
因為本身都容易有暗粒 唔係會爆瘡又或者見到膚色不均個種 一般人都會話係皮膚好但近睇就好多粒粒

又學多樣野喇

我意思精華我就去搵b5
如果買乳液
我去到langeige/caudalie/Dr G
搵咩產品名？

用d溫和d既洗面泡啦
Kiehls果d應該ok

利申：未用過

但一唔洗面就積住油
個人好唔精神

我已經只洗2次每日

咁又係 平時屙尿都帶埋電話入去 會洗手又唔會洗電話

對護膚品熟唔熟?
想問下成日有啲暗粒應該點處理好?
佢係啲唔明顯 但係又外眼咁
應唔應該用粉刺針清左佢好?
有冇啲咩護膚品可以無咁多暗粒出現 打理番好
唔該你絲打
利申 男

不過估唔到人工都咁高

樓主你咁好心解答我都想光顧下你個counter
不過買開平野應該幫襯唔到

我成日覺得皮膚冇分男女

油性/中性/乾

未用過lush~

保濕夠=水光肌 理論上係既
因為保濕夠d膚色都會光澤d，冇咁黃
不過其實好難
生活習慣唔好/唔飲水/夜訓etc 皮膚好難單靠搽野就夠保濕

暗粒我都有 去美容院清

嘻 我聽日就去買皇后水同睇下有冇佢既cream
avene用左好多年 佢除左唔敏感同唔乾之外 諗唔倒有咩好 成日想轉野但都係唔夠潤

全名唔記得喎 你入去問下sales姐姐最清爽既乳液係邊隻

用人地部手機仲可以交叉掂埋人地d大腸桿菌

你話幾親密

你覺得精華係咪必需？
我平時洗面》爽膚》面霜》眼霜
冬天先會用埋精華 會唔會唔夠？

我大概預幾多錢到呢d 乳液

好似 洗面奶同toner 都50-70 蚊

精華就幾舊水

乳液呢？

其實我只係想皮膚乾爽

唔緊要啦我都買開平野

暗粒去美容院清

水份夠會冇生咁多暗粒 但現有既唔會消失

有冇眼霜推薦？
同埋去黑眼圈應該要點做？

冇話必需
你覺得化左妝夠貼 唔會乾爭爭
可以唔搽

然後聽電話時hi落塊面

之前我懶 亂咁用我老母d 咩shisedo定咩野sk2之類

之後佢就買左一堆平野叫我用呢d
真孤寒

其實toner係咪一定要用綿花抹
我成日好hea就咁用手dat dat dat

哈哈 伯母好搞笑

最好用棉花 下向上抹
因為要帶走洗完面既雜質

黑眼圈 搽野唔會去到

眼霜我用緊雪花秀閃理眼霜
幾保濕 搽左之後上concealer唔會出乾紋

上面講果幾個brand好似二三百蚊

都幾貴下

其實精華/乳液
功用係唔係完全唔一樣？

精華係份子細d
入到皮膚底層

所以人地話你可能係個底乾所以出油呀乜乜乜 就係要搽精華補水囉

乳液/面霜係用黎鎖住精華 所以點解我叫你薄薄地搽一朕

平d既乳液我諗avene果d都有 但我未用過
你專搵d包裝上面有寫"light"字既啦 我真係記得avene有

唔該你
唔知點報答你好
好詳細

Thanks

Cwb?

係附近番緊化妝品cs

唔洗報答我
我只係悶悶地上來連登r水吹

唔係cwb

你返咩brand呀～好唔好做？
做化妝品係咪要成日sell唇膏客？
（好驚遇到唇膏客 ）

點入行
同化妝櫃有咩分別

想問多樣
跑數點計 仲有OT嗰啲
因為想做呢行

我油性皮膚
想買 護膚三寶
洗面 爽膚 保濕 有咩好推介

巴打來

我係讀書時做pt入行的

化妝專櫃要幫客試上面，我地唔洗

跑數：每日$40000左右（個個月set唔同）
果個月你既target就係睇你返幾多日工 x $40000

我呢度OT係半個鐘以上就計OT,
可以儲起佢之後有時返早可以攞鐘早一兩個鐘走
或者儲夠480分鐘可以補一日假

有冇試過biotherm藍色系列
我見幾多男仔買

其實外國好用啲 定 韓國既好用啲
我油性肌膚喎

但我見好多韓國男人買biotherm
我講果條line係油性皮膚架

我都唔知好唔好用 一黎我唔係油性 二黎我唔係男仔
不過我見最多人買biotherm

外國好用 定韓國好用
我諗冇分 因為隻隻牌子入面都有野好有野唔好

好詳盡
唔該晒

我見有獵頭放上網招人
但聽聞都係攞資料冇回頭
但呢啲鋪好少大字標題貼出門口寫招聘
我就咁貿貿然入去問請唔請咁得唔得㗎

我諗會好怪 而且我返呢度未見過

點睇saimdang呢隻唔出名既韓國牌子？

唔識

pt一個月最少要做幾多個鐘？

臉用有酒精既products大唔大問題

我而家呢度冇pt

唔係敏感皮膚既 冇乜所謂

閉合性粉刺用咩好 thankyou

你用咩黎洗化妝掃？（開始唔係講緊護膚品添會唔會唔係幾好 因為我同你膚質唔同 我敏感肌 好似冇咩護膚品可以問 ）

去美容院清

我冇洗喎 我通常買耐左就掉左佢

唔緊要呀 講咩都得 我都係r水吹

咁哂野有冇搞錯

我唔識洗呀 好懶

不如你講下用咩化妝品
base 眼影呀 咩都得

塊面好多油脂 即係o即出黎係白色偏黃 唔痕唔痛個啲 會見到面上一粒一粒咁
朝早o即哂夜晚可以又o即過 o即極都有
但係無暗瘡
想問知唔知究竟發生咩事 可以點搞？
另問 男仔 有無咩牌子既護膚品介紹？
防敏感既又有無？
Thank you

Base: pone effect 保濕base
SK-II cc cream
Canmake素顏粉/ laura mercier碎粉

眼影： excel大地色/etude house南瓜色眼影/mj紅色眼影
Mascara: BCL hello kitty mascara

胭脂：mj橙色/canmake酒紅色/visee

唇膏 太多 不能盡列

唔好唧佢 會愈黎愈多
想清去美容院清
平時得閒敷下深層清潔mask
磨下砂

可能枕頭污糟
或者出街多塵

防敏感 試下avene~

Skii 神仙水好唔好用？
利申 男

我唔知呀，我而家用緊，覺得冇咩特別

不過我呢度都幾多靚仔買男士神仙水 好多都皮膚幾好

好詳細

skii隻cc cream遮瑕力如何？
你同我用啲眼影都好似 最近想買zoeva南瓜盤
mj隻橙色胭脂係邊隻？有冇圖？
因為我好鍾意化粉橙色既妝

遮瑕力一般 我冇乜野要遮
主要鐘意佢唔會氧化變灰

呢隻

巴打幾歲

我係絲 就黎25

死人頭 想買
cc cream同胭脂都想買

我其實都冇暗瘡要遮
但我面色黃 同面皮薄 有紅根見倒

Cc cream我用緊第四支喇

點解會越黎越多 但係我試過唔理 都一樣不斷有 仲越黎越明顯 (o即左會無咁大粒)
本身有啲"粒突"洞係咪唔好磨砂 ？
Mask有無介紹 Thank you 絲打

你成日唧佢 個毛孔會鬆弛架嘛 同埋唧出黎d野都污糟
所以會搞到惡性循環 粒毛孔愈來愈容易積d污糟野落去

想清除粒粒去美容院針清啦

凹凸洞果d我唔知 sorry
清潔mask: kiehls白泥/origins黑色mask

有冇邊間美容院推介
唔想咁貴同唔想買package

中性皮膚 好多暗粒
1.保濕精華推介邊啲？
2.唔想生暗粒我知要做facial 除此之外lotion係咪最好用gel狀？
3.保濕推邊隻保濕面霜or乳液?
2.呢個嬲到爆 化妝好撚多擦膠碎 點解嘅？
thx

冇推介 之前淨係去過向日x 覺得太chur 唔敢再去
Dr rebxxx facial就做過一次 都ok但係係join其他野送既 平時就咁join應該貴

保濕精華前幾頁講左好多
Caudalie/origins/cruel etc...仲有其他唔記得

唔一定要gel狀 唔使揀咁潤既就得

保濕面霜我用過kiehls高效保濕霜 好用 好舒服
乳液冇乜印象用過邊隻好用

擦膠碎 多數係你搽左既野唔吸收
尤其是搽左gel狀既野 搽完摸落雖然好乾爽
但其實只係個gel乾左形成左一朕野係上面
所以一搽濕既野上去就會起條
所以我要化妝時都唔會搽gel cream/b5果d
要揀milky狀既野

我係咁多個品牌既cs
有兩層既
Cwb

係咪得專櫃有得賣？ 有冇邊到買會平d
用完係咪真係冇出咁多油？

岩岩上完sephora買化妝品 好開心

我覺得同樓主做朋友一定好開心

你要平d去莎莎睇～

冇出咁多油 聽d男客講係呀

分享下買左咩

多謝你呀絲打 咁讚人都有既

即係毛孔大左就收唔返嫁啦？我鼻兩邊毛孔好大 又多紅印 鼻又多黑頭 t字位成日出油 但有時鼻頭又會甩皮 咁我係咪混合性皮膚？ 如果勤力d敷deep cleansing mask可唔可以去到千年黑頭？ thx!

Zoeva 南瓜盤眼影呀 有冇聽過
因為我好鍾意橙調既妝（但又唔係韓妝果款）
可能因為本身唔係好白

仲有兩邊面都會出位 有時渣完bb cream就甩皮

雖然我已經二字中 但身邊冇朋友會同我傾化妝品 佢地都唔化妝唔重護膚

長期有好多暗粒 點搞

毛孔大應該要去做激光果d先收到 唔係好熟

你面珠登乾唔乾呀 乾就係混合性

可以 不過可能要好長時間～千年黑頭出去做針清啦

我好out呀，未聽過呀～不過岩岩google左～幾靚啊
我都鐘意橙調

咁又真係悶d
佢地唔覺得化妝扮靚好好玩既咩～
不過之前做市區 真係見到幾多香港女仔零化妝零護膚

你化妝前冇搽面霜果d架咩？

係咪枕頭污糟呀
想清暗粒要去美容院清

你用邊隻卸妝水 我用左好耐bioderma紅水 都冇咩問題 但成日覺得卸妝水唔夠乾淨 所以會好似你咁用埋油

我都唔知 我覺囉 但佢地好似冇呢個諗法咁
同佢地出街得我化妝會顯得我好似好大陣象咁

Bifesta卸妝水

你幾時都秒回既

悶呀嘛

絲打可否推介下護眼產品...
想淡眼紋同淡黑眼圈, 減低眼睛疲勞

巴打咩年紀？
淡眼紋用最basic果d保濕眼霜就ok喇
水份夠就可以減淡眼紋
Clinque果d都ok~又或者biotherm男士綠色系列都有眼霜

黑眼圈 冇咩野搽到真係去到黑眼圈 成因太多種

咁不如你又講埋你用緊既果set護膚品 睇係知眼霜

Toner: 呢排好懶，冇用toner
神仙水
精華：dior one essential
面霜：dior capture totale
磨砂：fresh黃糖面膜/nuxe玫瑰磨砂

想問下絲打 你做個個牌子既個枝mid-night miracle essence其實有咩用架 我淨係覺得個味好臭 係咪本身都唔係香

佢細份子比神仙水細4倍
所以可以化妝後用

個鼻好多黑頭
用緊Kiehl's個支美月磨沙&白泥
但好似無乜用咁
膚色不均用咩產品好

面豬燈都係油 係咪即係油性？

你幾耐敷一次呀？用左幾耐呀？

有同事話做fresh黃糖面膜之後d黑頭粉刺浮哂上黎 之後勁易清
試下其他牌子囉 上面我講過origins口碑都幾好呀

膚色不均用美白精華
我用過caudalie美白滴管果隻精華
可以去黃同埋均勻膚色

正係搽d蘆薈gel咋
有冇邊隻妝前面霜介紹？

係呀

點解我覺得蘆薈gel得個爽字 一d都做唔到保濕
用黎搽身就ok

用d清爽型既保濕乳液啦 上面有講laneige/Dr G果d都有出

你d朋友係清泉

我好懶
兩個星期都用唔到一次
其實敷完d白泥面膜
洗唔洗用棉花棒推返d黑頭岀黎？
呢個產品幾錢？
我覺得fresh個門面做到好貴
Caudalie都好貴

你啲野好貴 跟唔倒

白泥敷果陣等佢乾左 唔好就咁洗面 用濕毛巾慢慢捽走佢 會有效啲

個sale話敷10分鐘就要洗
係咪先會咁唔效？

我都係差唔多時間 但多數我等佢乾多過count住時間
敷完個鼻真係滑啲嫁喎

過幾日試下呢個方法先
用完想試下樓主fresh個隻
Btw 你有無用過Caudalie d產品？
好唔好？

好詳細 個陣味好似口水味咁💩💩💩

樓主話好用 搵日去買先

我唔會等到佢乾哂先抹啊 我驚太乾
我都係10分鐘用濕既化妝棉摔

如果多黑頭一星期兩次啦

黃糖面膜好似$5xx

用曬手頭上個d先買
唔想曬野

成日都懶得用

搵你買野有冇折？

我自己好鐘意caudalie呢個牌子

點解？我未用過
佢隻皇牌噴霧好岀名
Btw 用噴霧噴完塊面係咪要用紙巾印返多餘水份？

驚比公司捉

好鐘意有抗氧化功效既產品

噴霧係呀 要印走多餘水份 如果唔會揮發左會更乾

同事放比我d free goods

好想買啊
但係手頭上個d有排用

有無邊隻防曬好用
依完用緊雪肌精個隻
有用過sofina Curel Anessa Keihl's等
唔知點解搽完岀完一日街都會小小曬黑

我冇專登搽防曬 好懶
我個cc cream有50度防曬

但我唔知自己有冇曬黑

我用50度防曬個時會每4-5個鐘補一次（同牌子)
又有時我好早個時搽左25度防曬 過左2,3個鐘就會搽隻50度嘅防曬(唔同牌子)

補防曬係咪要補返同一支好d

我唔化妝 所以先要防曬

好勤力呀 佩服

冇所謂架，唔需要同一支

我d fd都話我好勤力
我連個咀都要用防曬潤唇膏

好勁

巴打 覺得 snail white隻面霜好唔好用

你地覺得袁x明生活百貨d野點呀？
如synergies 嗰d

咁你係咪真係好白冇曬黑
sofina我用過呀 幾好用 質地幾好 唔係長期曬應該都ok
anessa媽媽有用 但佢都會曬黑 可能太多戶外

其實有化妝係咪補唔倒防曬 淨係可以用有防曬既粉餅補妝

我都係好多户外
岀街又唔擔遮
所以咁勤力搽都無乜用 都係會小小黑

樓主 比你燒倒 岩岩係莎莎買左

買左幾錢

左邊正價冇平到 $260
右邊 正價$670 莎莎$448 (450ml)

未用過
我唔鐘意呢個牌子

係～

黑少少唔緊要啦 自然美

但點解買雪皅面霜既 我覺得milky狀果隻舒服d
不過可能我地皮膚唔同啦～

milky果隻係邊隻？你覺得邊隻潤啲？

終於等倒你蒲頭啦

我果時用呢隻呀 不過以前係白色樽紅色蓋
好似係我呢隻潤d呀

終於放工

哦！我打算冬天先用呢隻啊

都得

岩岩試左個綠茶卸妝呀
佢個質感冇fancl咁厚咁焗
雖然佢都係油 但唔會好似fancl個感覺咁真係查左層花生油上面咁
乳化完都好乾爽好滑

不過 我以為佢係綠茶味 點知係驅風油咁既味

我愛上左陣味

未用過呀

你老母呢幾日突然又爛面 搽保濕搽油都覺得好乸

同埋油性～混合肌啱用啲咩粉底？liquid foundation? Bb cream?bb cushion? Cream foundation? 同埋出衝補妝係咪應該用粉餅instead of 碎粉
因為我用完碎粉定妝幾個鐘就成塊面啲粉一舊舊咁

點樣可以遮得好啲啲印 用粉底同遮瑕膏都遮唔到

使唔使睇醫生

Liquid foundation/ bb cusion

補妝用粉餅 方便好多

我對遮瑕膏既心得多數係遮黑眼圈果d 遮印我唔係好熟
可能你都係去問返化妝專櫃姐姐好d sor

咁遮黑眼圈有咩心得 同邊隻好用你覺得？
我塊面 得黑眼圈要遮 但好深色 好難遮

同埋好多時用左遮瑕膏就現笑紋乾紋
查左eye cream都係咁

Fancl / avene 好唔好？
我啲皮膚係乾到個鼻會甩皮 毛孔粗大
有無好嘅保濕產品推介

其實係eye cream x粉底x遮瑕膏x定妝粉既配搭好緊要

我之前都係用唔岩野就會有條坑紋係眼下面
我都尋尋覓覓左好耐 終於搵到而家岩用唔會有紋既配搭
雪花秀眼霜-》cc cream->日本仔遮瑕膏-》laura mercier眼部專用碎粉
好開心

遮瑕膏係呢隻

呢兩個牌子我都未試過 但好有好感 黎緊可能會試
前面講過kiehls/caudalie/origins/cruel既保濕精華同cream都唔錯

其實我都係
眼霜》粉底》lm遮瑕》lm眼部定妝粉
用lm個眼部碎粉係會好啲 但都會有

上次去日本冇買呢隻遮瑕

我feel倒樓主今日返工好似好攰咁

搵代購買囉

點解

覺得咋

哈哈 因為我覆緊第二個post 冇啦啦好熱鬧果度

混合性偏油皮膚有冇碎粉推薦？

Banila co黑色盒碎粉

點解香港啲ba 十個有八個都咁西
見到啲二十出頭嘅𡃁妹就變狗眼，一係就hea你
有時攞sample好似得罪咗啲ba咁

連卡佛？

可能佢地好大壓力掛
有時入左去拎sample比你 有個大客衝入黎執野就比第個同事跟左

代佢地同你講聲對唔住

lm學嘢
由細到依家都無乜特別護膚
托賴皮膚狀態一路好好
係呢一兩年捱夜多開始生暗瘡
有無咩要注意嘅嘢？

搽d暗瘡啫喱消炎 唔好唧佢
唔想留印記得出街搽防曬～

一直用Melvita d產品
樓主點睇

點先會白啲？ 邊隻eye cream好用

咁我又唔覺得絲打係又西又hea嘅ba嚟

睇咗你話做counter要追數. 而個target又真係好高 我都覺得佢哋好慘

曾經我以為 做化妝品護膚品counter嘅人要夠西先會請

未用過

想白d：用美白既護膚品+做好防曬+食多d維他命c既野

Eye cream: 想要咩功效？（除左去黑眼圈外） 多唔多化妝？

多 不過底妝 base+concealer 發現眼底好易乾
本身係乾性

雪花秀其實岩唔岩香港用？

會唔會太潤

我自己係人地點對我我就點對人既
有d local客當我係空氣我都會好唔gur

我自己都好乾
我而家係咁用：
雪花秀眼霜-》cc cream->日本仔遮瑕膏-》laura mercier眼部專用碎粉
我都試左好多款 呢個配搭剛剛好 唔會出紋

分皮膚性質 一般混合性或乾性都可以用佢滋陰水乳果個系列
冇話香港岩唔岩用

想問一下 每日夜晚用洗面膏洗一面
同搽精華加保濕 係咪會令到個面太乾淨
反然容易生豆豆?

我不嬲唔用洗面膏洗面 我冇豆豆

（你可以參考下，但好多同事都唔認同我 ）

佢地係自己國家簽卡唔係都要簽名嫁咩

除左雪花秀你仲有冇覺得邊隻眼霜夠潤夠好用？
雪花秀貴呀

等我諗諗先

skii cc cream係咪零遮瑕力 即係我有啲黃同紅根（唔多）都會遮唔倒？

都遮到少少黑眼圈
黃同紅筋都遮到

我好似用過最平又好用係雪花秀 sor

牛油果眼霜會唔會試下呀？好似都幾潤呀～但我未試過

不過我用緊advanced night repair

我兩隻一齊用 其實加埋都貴過雪花秀

係囉 加上我而家都冇用眼精華 都夠潤
而且雪花秀係25g架喎

用哂呢兩隻再試

其實上面幾位絲打幾歲
18 22唔洗用到咁貴啦

我就黎25
我覺得面既野可以平 眼既野要好d

我已經25 眼有紋啦
同埋caudalie面霜都唔貴既 保濕姐

眼係要提早預防衰老
如果唔係有皺紋時就搽幾貴既野都救唔返喇～

我都係聽講有紋先黎查野就冇用
所以依家都係預防啲紋出黎啦

總之keep住唔好比佢太乾
我地十年後就會睇到同我地同齡但冇搽野既人既分別

有冇用過caudalie啲眼霜？

冇喎，唔太吸引

做呢行覺得辛唔辛苦？
見到啲女仔企全日就覺得好難捱
尤其冇客個陣真係得個企字

都攰架 我有同事企到筋膜炎
我好彩暫時冇事

做企既工我真係頂唔順 做過啲但真係對腳斷左咁

可能我習慣左就冇野

有d專櫃品牌係莎莎點解賣平過係門市買？

hi 同行

Hi 你果度好唔好做呀

指咩先？
我覺得你同我同一個group

但d野都係真？
乜專櫃品牌會減價架咩
你係咪指sogo感謝日，聖誕set

自膠
我明了 但d野都係真？
有無分行水貨？

其實產地唔會一樣
咁你覺得呢

[member]應該係真 我以前做sasa架

佢地係世界各地入貨架
我意思係佢地可能賣d大牌子果個價根本賺唔到錢，只係用黎引人入黎睇
然後用呢個機會轉d客買自家品牌，
自家品牌利潤好高，
係靠呢d黎賺錢
我估咋
[/member]

sasa賣牌子野拆佣拆好少e.g 0.5-1%/冇佣
佢賣自家野有d有7%

暗瘡啲印可以點搞？

原來係咁
成日都驚係假野
我見佢sample都拎岀黎賣

好想知樓主做邊間

假期呀 時間呀 人工呀 客呀

同一個group?你係返邊度？

穩陣d就去返專門店啦😂

客就睇地區啦 但都係伏大陸人伽啦
假期係拎大假狗d之外算係咁
人工我覺得行內算ok
時間好似間間都一樣伽啦除左返中環
我返自稱全球最大嗰間

正常啊 冇肉食

太深既印要去美容院搞
膚色唔均勻既印可以搽美白精華慢慢減淡
仲紅緊既印唔想佢留印記得出街要搽防曬

手殘 sorry

我果間冇中環架wor 我地應該唔係同一個group

神仙水係咪toner?
幾錢

唔係toner，
SK-II clear lotion先至係toner
（toner有溫和去角質功效而神仙水冇）

神仙水算係肌底液/精華水，最細75ml $540 最大330ml $1680

岩岩買左皇后水黎用 暫時未feel倒神奇之處

我淨係覺得噴完好舒服同好香咋

未諗到問題

你係做黑衫promoter定紅衫姐姐？
其實有咩分別？
我諗緊25歲開始用skii會唔會太早

innisfree個個火山泥洗面奶好唔好用

暗瘡谷爆左表皮都好返但仲有瘀血留係底
而家個鼻頭黑黑地一達可以搽咩

唔知啊 我唔用野洗面

瘀血好似搽野冇用喎 答你唔到

咁你自己有冇試過 會唔會有咩意見or方法推介下

我冇乜生過咁嚴重既瘡

係咪有d咩海藻夕針啊 去美容院做 係咪可以tun返底層d野出黎 真係唔知 聽人講

好啦唔該哂你
我一谷m就生

係咪關內分泌果d事啊
人地話真正健康既身體黎m前係唔應該有徵狀

混合偏油用banila co. 黑蓋定muf hd碎粉好
唔該絲打

兩隻都得呀
banila co 就平d囉

Dfs 人工會唔會高d架

同你買神仙水會唔會有員工價？

Btw e 到買神仙水有冇伏？

神仙水係咪有專有隻for 男既？ 同女既有咩分別？
邊隻好d

又係好free嘅公司
btw我識親你地公司d都年紀有返咁上下

功效一樣 只係男既有薄涼成份
男仔用會覺得fresh d

我好後生架咋

今日去左skii買cc cream
佢地竟然冇sell我野！一句都冇 好驚訝
係咪我太有target一入去就話 唔該我想要支cc cream

我覺得莎莎係冇賣假野既
卓悅你又點睇

可能知你有目標 唔會聽人上
所以唔蹝時間😂🤣

卓悅之前賣假既bioderma?
我而家去卓悅淨係會買零食

撘下嗲先 但卓悅有好多大牌子都有賣 有咁多分店 唔知係咪真係會將假野混入去賣呢

其實神仙水同清瑩露有咩分別？

係囉 有時貪方便想係卓悅買野都勁驚買倒假野

除左零食 買粉卜/眉鉗/棉花就ok
護膚品咪搞

神仙水係肌底液/精華水
清瑩露（clear lotion)係爽膚水

Clear lotion有溫和既果酸成份 可以溫和去角質 同埋帶走洗面奶殘留既雜質 總之即係平時既toner
神仙水先至係幫你改善五大肌膚問題

（又sales上身 ）

嘻 好吸引 好想試 但驚咁貴買返去我又敏感
都聽唔少人對佢敏感

我係男仔 乾性皮膚 多黑頭
未用過SK-II
用神男版神仙水有冇用？

會冇咁乾 皮膚靚d
但對黑頭作用唔大
去黑頭你買返其他brand既磨砂同泥mask啦

初初試skii既話 買toner定係神仙水好d?

加一 我都想知 其實邊樣好用啲

神仙水比到既功效多d 所以我覺得要試神仙水先

其實你又冇暗瘡又冇黑頭 到底你係咪冇皮膚問題 好羨慕

算係素顏見得下人掛 起碼同男朋友去過夜唔會嚇親佢

但我好乾呀 同埋面兩邊有暗粒
D暗粒唔知係咪我媽遺傳，佢話佢後生都有，老左就冇哂

其實暗粒姐係點
我果啲唔係暗瘡又唔係油脂粒入面冇野既
係咪就係

我唔知點先叫見得人
我都冇暗瘡嫁 但我化左妝同素顏都差好遠

下～我果d唧到有野架喎 即係油脂粒
唔知你果d係咩

可能你自己心理作用冇自信je

啲sales成日叫人fu mask個陣fu厚啲 究竟係想你快啲用完快啲再買 定真係work啲？

我可唔可以up自己塊面張圖比你睇下我有咩問題
我唔知個啲叫咩

唔知喎
可能某部份sales係咁諗掛
但都有部分係因為驚你敷得太薄冇效果 會話佢公司product唔好用

好呀

對唔住我塊面好核突

我成個額頭同埋眉心 眼下鼻梁兩面都係咁既粒粒

呢d係暗粒呀
要做下磨砂，然後敷深層清潔面膜，呢兩步一個星期做一兩次，做完搽返保濕gel
平時就算好懶搽面都最好每晚搽下保濕產品
（深層清潔可以買kiehls白泥，磨砂同保濕gel你可以去萬寧/莎莎睇下男士護膚品區）

咁樣會防止愈出愈勁d暗粒，不過如果要清哂都係去美容院搞啦

但我唔知去邊間美容院好 成日都好驚啲sell得好勁又貴既

我都唔知 勁驚

咁你依家去邊間清暗粒

我都淨係去過幾次 同埋我針清唔係比錢join架 係join第d野送針清
之前去過向日x,勁hard sell,有陰影
而家去dr rebxxx，不過應該幾貴

想試神仙水買$540 個trial set, 我都係咁樣開始用

係呀，雖然公司話75ml用兩個禮拜，但我用過用到唔止兩禮拜

有冇試過比男士客人抄你牌?

冇 一般男仔入黎都好似驚左sales姐姐咁 可能驚比人sell
比印度佬影相就試過 嬲到

有冇面霜介紹？ 保濕 搽落唔太潤

想問無經驗入行難唔難 人工會唔會壓到好低 Thanks

Kiehls高效保濕霜

我而家間公司冇經驗應該唔請
市區counter唔知

樓主對呢兩樽嘢有冇啲咩評價

我未用過呢個牌子 係咪暗瘡野？

我諗應該係 今日買嘅 諗住夜晚先用

應該係去印既產品？
我聽人講呢個牌子搽暗瘡幾勁

我係樓上有相暗粒巴打啊！
今日買左枝磨沙膏
另外屋企本身有innisfree 深層潔淨泥面膜
想問下同你介紹個隻k字牌有咩分別？
你個隻會唔會好用好多？因為我今日出去搵250都貴 唔想買錯 thx

岩岩膽粗粗咁去book左間facial黎做 好驚添

都可以敷呀 不過我自己以前買過innisfree呢隻覺得有d乾
驚太乾你之後會更油
不過都可以敷既
記得敷5分鐘好喇 然後用濕既棉花抹走 再過水
磨左砂先敷
之後搽返保濕gel

好勇敢 請分享做後感

啱啱用咗 第一下係有啲刺刺地嘅感覺

係呀，維他命c係會咁

有冇試過或聽人講過Dr.Ci:Labo好唔好用？

冇試過呀，都冇聽過身邊有人用

呢樽野喺香港好似偏貴？

幾錢？

聽講支收毛孔水用嚟敷面真係有效果
但想聽多D人意見先買

佢好細枝 計返可能同SK-II差唔多
不過呢d高濃縮既野多數每次用好少就夠

我滴4下

下巴一上粉幾個鐘就勁現毛孔同浮粉
平時都勤磨砂同去粉刺
仲有咩可以做/買？
會唔會關粉底事？

係咪太乾呀

已經搽晒toner 精華 cream
有冇d保濕d既介紹

不如絲打？都試吓買我上面用緊嗰支？
如果係的話千其唔好買C5 因為c5作用不大
反而10同20

前面講過kiehls/origins/caudalie/cruel都ok呀
呢d人人唔同 要親自試先知

你深層清潔做得幾密呀？會唔會太密呀？
同埋試下唔好早晚都洗面 會太乾
粉底用邊隻？

我平時已經用缷妝油,洗面奶(用洗面機)再加手工皂
但之後用化妝棉加化妝水用啲力抹面塊棉都會變黃黃地.....明明都洗左幾次面

用咩牌子卸妝油呀 點解會咁 我唔會架喎

Kose

咁真係唔知喎 試下轉多幾隻牌子？

神仙水係咪唔岩敏感肌用?

有咩product 可以減淡雀班？
(利申：用緊clinique 覺得麻麻）

睇你對咩敏感
因為其實神仙水係天然成分

冇咩野搽既野真係可以一支去到斑，想去斑都係去美容院打啦

我唔係話去斑精華冇效果，不過佢既作用更快見效於均勻膚色同抑制未浮上來既斑，
而你買市面上既牌子 要真係去斑，唔會係一兩支見到效果，可能要持續搽三五七枝或更多 仲要前提係你做既防曬功夫係完全perfect

你係唔係有好多護膚品試用裝?
仲有你自己買有冇折?

好多時上唔同牌子training都有野送

想黑眼圈淡d
其實用眼霜定眼膜好

仲有保濕乳液用邊隻好？

利申：混合性皮膚（T字位油性、其他中性）

同場員工會唔會互相俾折？

暫時淨係知香料酒精同naicinamide

神仙水冇香料架
另外你講果個咩黎架？
你驚既話買最細支75ml試下先

niacinamide 即係b3呀 我見你之前講個支cc cream都有依個成份所以唔敢試

極敏感既我暫時用左兩三次未有敏感
不過我唔知自己對咩敏感

通常敏感肌係咪都係極乾肌

我一路有個好煩既問題
因為我皮膚好乾
洗完面唔查野基本上我覺得自己乾到就裂咁

咁每日沖涼前就落妝洗面啦
洗完面先沖涼
但問題就黎啦！
係洗完面準備沖涼 到沖完涼準備去查cream既呢段時期
我都覺得好乾好乾好乾好乾

又或者
係洗完面 想吱下黑頭咁
呢啲時間又好乾好乾好乾好乾

有冇人有呢個問題

神仙水入面都有好多種維他命架喎，唔知有冇你個隻b3
不過如果太擔心我都會叫個客唔好試，買其他你鐘意既牌子

唔好用熱水"fea"塊面

唔知呀呢樣

從來唔用熱水係面

想問大家係咪都係沖完涼先敷mask既？

男人老狗 但想塊面白啲有咩方法？

用美白產品/食維他命c/要搽防曬

最近出左新line個間？

絲打有冇用過雪花秀cushion 我覺得好岩乾肌用（r下水吹）

我用過呀，但係都係冇cc cream隻色咁靚

嘻嘻 我試左兩日cc cream
我覺得對我黎講有啲黑 啲啲姐
雪花秀果隻我用好過cc cream少少

你地一星期會敷幾多次mask？

數唔到 好懶

1個月都無2次

Clinque 呢個brand你覺得好唔好？

樓主用緊隻base 有冇圖睇下

未用過呀，但上過training覺得佢支爽膚水都幾吸引我 可能遲下會試
黃油果d就冇乜feel 冇興趣試

今晚影呀

我等你

我塊面好多黑頭同毛孔好大
請問可以點搞？

黑頭： 一個禮拜做一兩次磨砂+深層清潔mask，做完最好敷下保濕mask,唔敷都搽下保濕gel

毛孔：你做好上面講果d野可以防止佢繼續粗落去，但要收細返好似以前咁就好難，可能要出去美容院搞

Kiehls 有咩product 好用for 男仔

有條line叫"facial fuel"幾好賣，係藍色包裝
不過都要睇你咩膚質，如果油性要用綠色的

油性
有d暗瘡
洗臉用metholatum 白色果枝
Toner 用kiehls你金盞花
之後保濕無咩idea

試下呢支？

呢個都幾好用
樓主有冇用過

保濕度好唔好？

我唔用野洗面架

好用呀，不過其實我都唔係成日用，因為本身cc都好保濕唔會浮粉

我用左一排清水洗面 再加埋avene 竟然冇乜痘痘同冇再敏感 咁我想問如果只用清水洗面 用唔用護膚品？

我都係清水洗面 一直都冇痘痘
要用護膚品呀

未用過...

1.想問 cream, moisturizer 有咩分別? 男用咩好?
2. 有咩暗瘡膏/水介紹?

我用清水洗面 但膚爽水乳液呀mask果啲照用都冇問題？ 唔會搞到啲污穢野入毛孔？

1. Moisturizer英譯中即係保濕產品
Cream即係比教潤身既乳霜
即係話cream係moisturiser之中既其中一種

2. 我冇用過暗瘡膏/水果d，但以前做sasa好多人買一隻叫「西素斯」暗瘡水（唔知係咪咁寫，唔記得佢個英文名）

你爽膚水用棉花抹喎

爽膚水我就咁用手拍上去

要抹先至乾淨架

其實霜同乳液有咩分別
係咪一定要搽？
如果一定要咁次序要係點？

我平時係洗面>toner>精華
再搽野就覺得好似有層野係面咁 會唔舒服

霜同乳液功能係一樣架，都係保霜同幫你鎖住之前搽既精華
只係質地唔同
乳液冇霜咁潤囉，怕笠就用乳液啦

洗面>toner>精華》乳液
乳液搽好薄一朕就得架喇

咁補濕液呢
見有d product教 用完 toner>精華>補濕液> 面霜
睇到頭都大埋

咩叫保濕液呀 可唔可以影張相黎睇下

SK ii 專櫃有冇得賣30ml裝既神仙水？
唔想去Sasa卓悅個d舖買

最細係75ml架咋

sorry新手唔識擺相
但英文叫emulsion
同cream 既質地差唔多

即係乳液
你夠潤既話唔使再搽面霜

眼周好暗沉
上眼影色唔出
可以點改善？

你係上眼蓋暗沉？
試下搽d減淡眼色素既眼霜

上眼影色唔出 你係用閃唔閃既眼影？
同埋有冇化個底先至搽眼影？

呢家咁熱既天氣,平時行街其實仲洗唔洗用面霜或者乳液 定洗完面再加toner就得

睇你會唔會塊面出油/塊面甩皮/化妝浮粉
其實呢d問題可能你係街熱辣辣唔會feel到，係出入完冷氣地方先會見到
所以睇你覺唔覺得有以上既問題會唔舒服啦
我成日覺得搽野唔係為搽而搽，係你搽左會舒服d先需要搽

不過夜晚訓覺最好都做返正常護膚步驟啦

夜晚正常護膚無問題,係煩在日頭要點應對 正常返工坐office, 但食完lunch就好易出油

初入職既時候底薪同佣有幾多？ 絲打有咩學歷？ 定係呢行唔重視學歷？

所以個底咪要做好保濕，先唔會咁易出油囉

1.我想問下搽完water gel之後發"興"係咪正常架因為我照鏡個陣又見唔到紅咗噠
2.我有時揸完面霜會生暗痕 唔搽又正常返咁係咪唔好用好d
3.見到絲打你話用完泥清黑頭之後要用保濕mask 你有冇咩好介紹啊(從未用過mask)

Sorry問你咁多問題 唔該絲打

1. 唔痕唔痛就ok架喇
2. 即係對你黎講太潤，用乳液/gel就得喇你
3. 我都好少敷面膜，冇乜邊隻我覺得特別好用 你去sasa買日本仔果d"肌美精"/bb面膜試下，好平架咋

dior one essential同佢隻capture totale 好唔好用?

唔算太好用 冇咩特別

Thanks

我用緊Lancôme黑瓶同clarins double serum 有少少手痕想試dior one essential 都見佢係配capture totale咁用

可以唔使特別去買 冇乜感覺

你地測試皮膚個部機其實準唔準架？

想請問下Avene/Biotherm cream 會好用啲?

我兩個都未用過呀，但鐘意avene多d 感覺biotherm好重香料

好的 唔該你!

做工程 ，有日日洗面。但係個👃好多黑頭 同 生暗瘡 可以點搞。

眼紋好勁，可以點搞呀絲打
利申紅巴，唔識護膚野，可唔可以講詳細啲

個鼻用下磨砂同埋敷深層清潔面膜

同埋可能你做野果度多塵 你試下買包gasby果d潔面紙巾 出街晏晝抹下面 因為面出左油都會痴塵埃，然後就容易有黑頭暗瘡

你眼紋係眼肚下面d細紋定眼尾好似苗喬偉果d魚尾紋？

魚尾紋

講真護膚品好難真係搽得走魚尾紋
你而家開始搽野可以防止佢愈黎愈深囉

都好呀 20歲就比朋友話好多魚尾紋
應該買邊啲產品岩我？同埋步驟係點
唔該絲打

試下呢個呀 我用過sample幾好用

步驟：早晚洗完面，爽膚水之後用眼霜
（如果想效果再好d就先用眼部精華再用眼霜，不過你岩岩開始用唔使啦 ）

記得用一粒豆份量就已經夠兩隻眼搽
用無名指 我建議由眼尾輕輕點下點下咁印向眼頭

Thanks 絲打

同埋唔好成日摔眼

謝謝絲打解答，敏感肌用邊隻爽膚水同面膜好。

絲打 有無調色make up base and foundation 介紹 本身塊面好dry 又黃 膚色又黑

試下avene

我冇用過有色base呀 不過見laneige既紫色隔離好似隻色幾靚，你可以試試呀
Foundation 我從來都唔用foundation呀，介紹唔到比你 我用親隻隻都又浮粉又氧化又變灰🤷🏽‍♀️ 不過我用左好多支SK-II cc cream喇，超好用

Thanks ah 絲打
CC cream會吾會好白

你下counter試下先啦，我覺得幾自然

咩價位？

570

唔知大家有冇好似我咁既case 塊面成日都有D暗粒 化妝搽cc cream cushion 開頭都冇咩 但一到放工時間D粒粒就好明顯同突出 就算補粉之後都係只起推粒粒上面撻左一層野 睇落去都係好核突 化妝新手

去美容院清暗粒啦，化妝上去愈遮愈衰

多數買唇膏既客係試上手/嘴？
Thanks

一dd啦，多數試手
有d大陸人試上咀，我心諗唔污糟架咩 不過由佢

除左試上嘴 唇色深既人有冇方法可以準確啲試到個色？
Thanks

其實冇架，盡量揀d matt既唇膏囉 因為太水潤果d多數遮唔到唇色

追晒post
咁精華有無好介紹？皮膚比較乾
見到上面介紹caudalie面霜燒到我
諗緊買fresh既黃糖定kiehls既白泥好

現實好怕化妝姐姐
但間中遇到有笑容同nice既會開心好耐

追哂咁勁
精華我最近買左Dr. Wu

好好用呀
Caudalie我淨係用過佢既精華 都好用呀

你皮膚乾應該揀黃糖面膜

好
我成日未用晒啲野就會想買新野試

見到樓上你話大陸人試唇膏試落嘴到
我想講之前都係機場見到 之後一個試完另一個都係咁
但無人理佢地
即刻連試唇膏係手到都諗起佢地好核特手都唔想試

我都會架 但好用既就會用哂佢

係呀，我地真係唔理佢，是但佢啦

每個月去做一次
包你以後無毛孔 唔再有黑頭
唔會係做幾次就無曬 點都會出曬返

絲打最鍾意咩客
呢行好多都係個樣唔多友善既女同事會唔會好煩好假？
定佢地對客先會黑面？

絲打覺得自己個樣係咪屬於善良樣？
睇對答覺得似係好nice

去開邊間做？有冇好推介

最鐘意肯買野既大陸客
我有d同事對住客係幾串，對住我地自己人就好kai好好笑
唔知呀，可能對客太nice會比佢地食住上

我個樣係善良樣呀，一定做唔到好型果d brand(ysl, dior果d)
我都幾有耐性既，而且一般香港客有禮貌問我野我一定會好有禮貌咁答

想請問神仙水係當精華查？
想問係美容院做緊嫩膚會唔會唔查得？
本身用開dr.Wu
廿五歲去用sk2會唔會太早
成日聽人講要老左先好用sk2

神仙水係肌底液 要照搽toner同精華的

你做嫩膚係咪會令皮膚變薄架？咁唔好用住啦，有d人用pitera會敏感，不過唔一定

我廿三歲都開始用啦～
其實冇所謂的，你幾歲開始用就即係幾歲開始keep
到老左d皮膚開始又鬆又黃就好難救啦

可唔可以除你條黑c比我

做counter一定著黑絲架咩

我本身無毛孔 無做facial習慣
stepmom咁多年嚟個個月都去做 皮膚好撚到 一粒毛孔都無 從來唔化妝出街都唔殘唔柒 佢聲稱自己以前士多啤梨鼻 跟佢去過郭富城嗰間 佢識好多美容撚 有去開好多間做唔同嘅嘢 我用佢啲package 做完係好乾淨 不過要keep

絲打，有無toner推介？
上網睇啲人話muji敏感肌toner幾好用

有冇邊間係冇咁hard sell架？

我用過nuxe玫瑰水/caudalie皇后水幾好用

睇人 睇你易唔易氹
我都係見佢係熟客先去
就算sell都射個波比stepmom

meltiva three jurlique
我係超敏感肌

但係有D驚美容院手勢唔好 整完會發炎反而重衰過唔整

都係既，但唔整永遠都唔會好